啲人有幾冇教養先可以攞酒店房既熱水煲黎整野食

熱水煲既function都唔識？
熱水煲係for煲熱水，唔係俾人放啲食物入去煮
想食杯麵既就買個杯麵，然後用煲熱既水淥
而唔係倒個麵入熱水煲度煮

呢啲咁有創意既人又唔見佢將屋企個電熱水煲咁樣用喎
屋企既電熱水煲係電熱水煲，酒店既就唔係？
酒店果啲唔係自己財物，所以鍾意點用都得？
有冇諗過負責清潔熱水煲果位同事，
有冇諗過下一手住客用既時候俾人整污糟哂？
唉，香港人喎

樓主係清潔工

有人用黎

有人用黎嘔，垃圾桶，放尿play
你真係想用？

所以唔會用 除非真係好肚餓要食杯麵
就算用都會煲兩三轉倒左佢先用

樓主係酒店執房

我唔係
不過睇到網媒話有好多人都鍾意咁做
跟住我諗起果次我攞果個黎煲水飲

見過水煲入面有屎，點睇？

個煲要黎洗socks ga ma
班人用黎煮野食整污糟晒

仲以為正確用途係洗襪洗底褲做煙灰缸

算啦～已經同化，你唔係咁做遲d人地屌你蠢添呀～

人就係仆街
唔信就問下自己

不嬲自己帶過迷你嘅去

酒店果d 太恐怖

點解會變成咁
人類真係好可怕

傻架咩 有人用黎煲底褲消毒架

做酒店聽過有人柯尿同煮咖哩

屌你老母有次中伏唔為意煲水飲

第一轉照例唔要，煲第二轉 一飲中伏 有即食麵味

我次次都唔敢用嚟煲水飲，靜係拎嚟煲熱對黑絲

未必係香港人既

去親都自己帶旅行水煲
酒店個d真係唔敢用
我連d水杯都覺得會有人屙尿落去

即食麵算係輕微
有支那人放隻蟹落去煲